有無巴打揸spade?

2016年, 4萬. 好L 平喎
平到有D 可疑
正常車既話, 真係咁平已經唔使諗好唔好揸

朋友黎 但唔知呢架車好唔好揸同二手市場點?
2016年出面2手幾錢到?

咪1500 CC 車仔囉. 係內籠膠, 碌波棍好撚醜樣
後座legroom 一流, 舒服過好多平價房車, 尾箱放1個32吋+1個handcarry 喼
28car 見放咁9-10萬

新車都唔算貴
新手揸都啱
有車主fb谷你可以去𥄫吓佢地有乜問題

我自己揸過都幾鍾意
不過只係覺得佢車頭唔太靚

你買完我4萬5幫你收

你要既7萬零俾你 好似都平過出面
但我想玩番半年先

揸緊，唔好揸冇力，上斜少少都要地板油，車籠好膠，油門反應好慢。好處係好多空間收嘢，後座legroom 同 headroom 多。

對動力冇要求 揸車純粹代步實屋企人嘅

呢架車就岩晒 細細架後座都坐得好舒服

利申 日版porte車主 想換車

有冇伏的？

換spade?

平到好過份
點fd都要上架驗

換架大啲嘅車

exact7ly

豐田CVT係咁

例如？揸過Porte一係上大七人，普通五人私家車空間好難同Porte比，得Sienta同Freed之類
之前諗過換A3果啲size，但真係太迫⋯

搞清楚係2016出廠，定2016香港首次登記先啦賣四皮應該無可能係2016出廠

好出奇咩
真老友識左好多年
有時廢事煩益下街坊好過
之前都有老友問我要唔要17年 noah 十五個益我
但你買得就唔好咁仆街諗住賺差價賺人錢

咁又係
我有fd住港島東唔想揸到老閪咁遠劏再老閪咁遠出返去又唔想擺出去賣幾皮畀人約睇十幾廿次彈三彈四就想畀架舊Noah我
不過人地平畀你再拎黎賺就幾仆街
或者佢個fd當手續費畀人賺囉有人處理左架車

如果比我知道有d咁既FD
我賣比車行好過
一定袋多d

行幾多里？

4萬好平
無架駛感
上斜無力

但空間一流

6萬左右

你對駕駛感無要求就買
完

2016年制既話.點都值十皮wo 唔理買左先